const questions = [
        {
        "Question" : "Questão 1",
        "title": "Qual a função do pulmão para o corpo humano?",
        "alternatives": [
          "Respiração",
          "Digestão",
          "Circulação do sangue",
          "Envio de informações",
        ],
        "answer": 0
      },
        {
        "Question" : "Questão 2",
        "title": "O pulmão participa de qual sistema do corpo humano??",
        "alternatives": [
          "Sistema cardiaco",
          "Sistema digestório",
          "Sistema nervoso",
          "Sistema respiratório",
        ],
        "answer": 3
      },
    {
        "Question" : "Questão 3",
        "title": "Qual é o nome da membrana que reveste o pulmão?",
        "alternatives": [
          "Neurônios",
          "Pleura",
          "Alvéolos",
          "Faringe",
        ],
        "answer": 1
      },
      {
        "Question" : "Questão 4",
        "title": "Qual a função da epiglote?",
        "alternatives": [
          "Impede que o alimento passe para as vias respiratórias",
          "Impede que o alimento siga para o estômago",
          "Permite que os nutrientes sigam para a corrente sanguínea",
          "Permite que o alimento siga para o intestino grosso"
        ],
        "answer": 0
      },
      {
        "Question" : "Questão 5",
        "title": "Qual o nome da estrutura que permite a produção da fala?",
        "alternatives": [
          "Traqueia",
          "Faringe",
          "Laringe",
          "Cordas Vocais"
        ],
        "answer": 3
      },
      {
        "Question" : "Questão 6",
        "title": "Qual a função do estômago no corpo humano?",
        "alternatives": [
          "Pré digestão e esterlização do alimento",
          "Digestão do alimento",
          "Controle da passagem do bolo alimentar",
          "Absorção da gordura"
        ],
        "answer": 0
      },
      {
        "Question" : "Questão 7",
        "title": "O que é bolo alimentar?",
        "alternatives": [
          "É o alimento mastigado e misturado à saliva",
          "É o alimento antes de ser consumido",
          "É o alimento quando chega ao intestino",
          "É o ácido presente no estômago"
        ],
        "answer": 0
      },
      {
        "Question" : "Questão 8",
        "title": "Qual a função do pâncreas?",
        "alternatives": [
          "Produzir ácidos para o corpo humano",
          "Produzir bactérias para o estômago",
          "Produzir hormônios ligados a digestão",
          "Produzir..."
        ],
        "answer": 2
      },
      {
        "Question" : "Questão 9",
        "title": "Quando ____ o ar entra no nosso corpo e quando ____ o ar sai do nosso corpo",
        "alternatives": [
          "Espiranis e inspiramos",
          "Inspiramos e expiramos",
          "Respiramos e inspiramos",
          "Inspiramos e espiramos"
        ],
        "answer": 1
      },
      {
        "Question" : "Questão 10",
        "title": "A ____ é capaz de fechar a ____ impedindo a passagem de alimento",
        "alternatives": [
          "Epiglote, laringe",
          "Faringe, laringe",
          "Traqueia, Faringe",
          "Cavidade nasal, faringe"
        ],
        "answer": 0
      },
      {
        "Question" : "Questão 11",
        "title": "O pulmão é revestido por uma membrana dupla chamada:",
        "alternatives": [
          "Neura",
          "Pleura",
          "Alvéolos",
          "Brônquios"
        ],
        "answer": 1
      },
      {
        "Question" : "Questão 12",
        "title": "O sangue considerado VENOSO é rico em qual gás?",
        "alternatives": [
          "Oxigênio(O2)",
          "Gás carbônico(CO2)",
          "Hidrogênio(H)",
          "O sangue não possui nenhum tipo de gás"
        ],
        "answer": 1
      },
      {
        "Question" : "Questão 13",
        "title": "O sangue considerado ARTERIAL é rico em qual gás?",
        "alternatives": [
          "Oxigênio(O2)",
          "Gás carbônico(CO2)",
          "Hidrogênio(H)",
          "O sangue não possui nenhum tipo de gás"
        ],
        "answer": 0
      },
      {
        "Question" : "Questão 14",
        "title": "São consideradas artérias, os vasos sanguíneos que levam o sangue de volta ao coração",
        "alternatives": [
          "Verdadeiro",
          "Falso",
        ],
        "answer": 1
      },
      {
        "Question" : "Questão 15",
        "title": "Qual a função do esqueleto no corpo humano?",
        "alternatives": [
          "Proteção dos órgãos",
          "Auxílio na respiração",
          "Repasse de informações",
          "Circulação do sangue"
        ],
        "answer": 0
      },
      {
        "Question" : "Questão 16",
        "title": "Os rins fazem parte de qual sistema do corpo humano?",
        "alternatives": [
          "Sistema disgestório",
          "Sistema respiratório",
          "Sistema urinário",
          "Sistema nervoso"
        ],
        "answer": 2
      },
      {
        "Question" : "Questão 17",
        "title": "Qual é a articulação presente no corpo humano que é considerada imóvel?",
        "alternatives": [
          "Ossos do crânio",
          "Ossos dos dedos",
          "Ossos das vertebras",
          "Ossos do joelho"
        ],
        "answer": 0
      },
      {
        "Question" : "Questão 18",
        "title": "O sistema nervoso está diretamente ligado a nossa percepção",
        "alternatives": [
          "Verdadeiro",
          "Falso"
        ],
        "answer": 0
      },
      {
        "Question" : "Questão 19",
        "title": "O sistema nervoso pode desempenhar inúmeras funções ao mesmo tempo",
        "alternatives": [
          "Verdadeiro",
          "Falso"
        ],
        "answer": 0
      },
  ]